\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\usepackage{../../../share/doc/OFmacros}
\usepackage{../../../share/doc/LatexMacros}
\title{名古屋大学情報基盤センター\\スーパーコンピュータ「不老」利用型講習会\\「OpenFOAM講習会(準初級・バックステップ解析)演習資料」}
\author{今野　雅\\(東京大学情報基盤センター客員研究員，株式会社OCAEL)}
\date{2023年7月12日(Ver.5)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{plain}
\setcounter{tocdepth}{2}
{\small
\tableofcontents
}
\input{introduction.tex}
\input{login.tex}
\input{batchjob.tex}
\input{analysisObject.tex}
\input{case.tex}
\input{gridGeneration.tex}
\input{gridVisualization.tex}
\input{solverSettings.tex}
\input{solver.tex}
\input{monitor.tex}
\input{validation.tex}
\input{flowVisualization.tex}
\input{parallel.tex}
\input{exercises.tex}
\input{tutorials.tex}
{\small
\bibliographystyle{plainurl}
\bibliography{Supercomputer-OpenFOAM-Training-backstep-Flow}
\input{../../../share/doc/copyright.tex}
}
\end{document}
